## HW11

### Завдання

Встановити `postgresql`. Створити скрипти для відсилання запитів у базу. Використати для цього `pg`.

### Технічні вимоги

- Встановити локально `postgresql`
- Підключитися до локальної бази `postgresql`
- Створити скрипт `createTable.js`, який створює нову таблицю `newsposts` з полями:

   ```
     id: Integer, primary key
     title: Text,
     text: Text,
     created_date: Date,
   ```

- Скрипт `getAll.js`, який повертає усі записи  з таблиці `newsposts`
- Скрипт `getById.js`, який повертає конкретний запис по `id`
- Скрипт `insert.js`, який додає новий запис в таблицю
- Скрипт `update.js`, який змінює конкретний запис по `id`
- Скрипт `delete.js`, який видяляє конкретний запис по `id`
- Усі параметри, необхідні для запуску скриптів, мають передаватися в командному рядку, наприклад:

   ```shell
   node update --id=4 --title='New title' --text='New text'
   ```

### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Модифікувати скрипт `update.js` таким чином, щоб він міг приймати будь-яку кількість параметрів. У записі таблиці мають бути змінені лише передані параметри
